小巴佬如果收貴車錢，你地敢唔敢出聲？

比如過左某個站之後
小巴車資應該係5蚊
但死人小巴佬唔記得左轉 收成9蚊一程
你地敢唔敢出聲提佢？
我驚俾人屌

毒撚？

你係咪平時搭開呢條線先?

On9

試過提完佢改之後冇同佢講返收多左我

一向都係落車同佢講邊度上或者直接講幾多錢。

以前D司機記到成車客邊度上收幾錢，而家嘅你唔講就直接收你最貴。